想搵間貴少少既剪髮轉下髮型求介紹

十幾年都係咁既髮型
想換個髮型但諗唔到換咩
有冇人介紹下啲地方會幫你諗下剪咩
去親個啲100蚊左右既問佢我適合剪咩都係答 明舊啦 幫你修返短

najo hair
荔枝角嘅長沙灣廣場

thx bro
但係上網check左check好似剪得好浮誇
anyway thanks

試下新嘢囉，分別唔大你都唔駛轉髮型喇

barbershop